{
  "minecraft-version": "Minecrafti versioon",
  "plugin-load-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' ei saa laadida.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine versioon",
  "bedrock-version": "Bedrock versioon",
  "forge-version": "Forge versioon",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "Plugina 'AuthMe' laadimine ebaõnnestus ja see sulgeb serveri.",
  "pex-config-problem": "Plugin \"PermissionsEx\" konfiguratsioon ei sobi.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "On mitu plugina faili pluginale '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' ja '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Pluginal '{{plugin-name}}' puudub vajatud plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' ei saa välja lülitada.",
  "plugin-enabling-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' pole võimalik sisse lülitada.",
  "plugin-runtime-problem": "Pluginal '{{plugin-name}}' tekkis töötamise ajal probleem.",
  "forge-confirm-problem": "Forge vajab sinu nõustumist muutuste salvestamiseks ja server alustamiseks.",
  "mod-dependency-problem": "Moodil '{{mod-name}}' puudub vajalik mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Moodil '{{mod-name}}' puuduvad vajalikud moodid {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "On mitu modi faili modi nime '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' ja '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' on visanud erandi.",
  "mod-fatal-problem": "Modil '{{mod-name}}' on suur viga.",
  "world-missing-mod-problem": "See maailm salvestati modiga '{{mod-name}}' mis on kadunud.",
  "world-mod-version-problem": "See maailm salvestati modiga '{{mod-name}}' versioon {{mod-expected-version}} ja nüüd versioon {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' ei tööta sinu praeguse serveri versiooniga.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Praegune maailm oli loodud/laaditud Minecraft 1.13 või kõrgemana. Seda formaati ei saa laadida üheski vanemas versioonis.",
  "old-player-directory-problem": "Server on leidunud vana mängija kataloogi maailma salvestused.",
  "command-run-solution": "Lae käsk nii '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Seatud 'stopServer' kohale 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfiguuri plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfiguuri plugin {{plugin-name}}({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Lae all erinev versioon pluginist '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Installi plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Eemalda plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Kustuta fail '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Muuda fail '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Lae alla erinev versioon modist '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Installi mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installi mod {{mod-name}} versiooniga {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Eemalda mod {{mod-name}}.",
  "aquatic-version-install-solution": "Uuendage serveri tarkvara 1.13 või uuemaks.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' ei saa sooritada käsku '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Üks plokk maailmas tekitab vigu.",
  "remove-block-solution": "Eemaldage plokk maailmast MCEditiga.",
  "do-nothing-solution": "Ära tee midagi. See probleem võib ennast ise parandada.",
  "chunk-load-exception-problem": "Maailma tükkideks laadimisel ilmnes erand.",
  "remove-chunk-solution": "Eemaldage probleemne tükk maailmast MCEditiga või eemaldades regiooni faili.",
  "multiverse-load-problem": "Maailma '{{world-name}}' ei saanud laadida kuna see sisaldab vigu ja võib olla rikutud.",
  "world-repair-solution": "Parandage maailm '{{world-name}}' kasutades Minecraft Region Fixer'it või MCEditit.",
  "world-duplicate-problem": "Maailm '{{world-name}}' on koopia teisest maailmast ja takistatud laadimist.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' ei ole ühilduv selle Minecraft versioonga {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installi teistsugune Forge versioon.",
  "malformed-encoding-problem": "Mingi asi (ilmselt MOTD) sisaldab vigaseid vormingukoode.",
  "change-motd-solution": "Muuda serveri MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Valge nimekirja kasutamine ilma veebipõhise autentimiseta pole lubatud.",
  "disable-whitelist-solution": "Keela valge nimekiri.",
  "enable-authentication-solution": "Luba veebipõhine autentimine.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "A mod is missing the required mod {{dependency-mod-name}}."
}